吊你老母，垃圾星夢娛樂

肥佬口話支持音樂，你食蕉啦
但許廷鏗一轉左會，啲歌俾人刪哂
有無人有seed？
想聽番我的志願，你在我在同痛醒

肥佬成個陰濕小人

唔係只係剷咗痛醒mv咩

唔係

吊乜鳩

可能個版權都比人買斷左

利申 鳩upper

youtube仲有